王敏德戴「黃圈」口罩， 遭藍絲狙擊後急刪文

可是，王敏德雖然經常演警察，但和大部份藝人一樣，自去年社會運動開始，他除了在IG貼上到郊外攝影或駕駛直升機的照片外，大部份時間都是享受人生和家庭樂，甚少在政治議題上表達立場。而他昨日亦如常貼出和太太馬詩慧拍拖到跑馬地一餐廳食晏的照片。可是，照片一post，卻引來藍絲網民狙擊。事緣照片中，他戴上一個印有「F.D.N.O.L.」的黃色口罩，有指「F.D.N.O.L.」是港人訴求的縮寫，因此有網民就留言「以後不要再找他扮飛虎，影衰警察！」更有網民直指他一家人擁有美籍護照。受到網民一輪攻擊後，王敏德即時將帖文刪除。

其實王敏德所戴印有「F.D.N.O.L.」的黃色口罩，是出自店舖「黃廠」Yellow Factory

藍衛兵

Blue nazi

王敏德戴「黃廠」口罩 遭藍絲狙擊急刪文

呢單野有巴打尋日已經開左post
請樓主善用網絡資源 唔好亂咁開post
讓路比更重要嘅事情上熱門

某啲高官全家咩國籍？仔女咩國家讀書？？？

果post係娛樂台；時事台比較多人注意，
而且時事台既新聞容納度比較高

力推blue nazi惡行

陶輝

王敏德本身都唔係中國人